有冇巴打知對 OFF-WHITE x Nike Converse 1970s 係邊有得抽

如題 望有巴打解答 好想入手呢對野

做咩負皮

想知+1

Push osh

未出..